{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096674?place[place_type]=GID&place[gid]=1096674&place[latitude]=38.2170582463&place[longitude]=128.594140288&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋해변펜션"
    },
    "text": "青い海と涼しい波の音が鑑賞できる束草サミットビーチペンションへようこそ。 ここは新築で最高の客室と美しいオーシャンビューを誇るところです。 特に灯台海水浴場の目の前に位置しており、アクセスが便利です。 入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、それによる払い戻しは不可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 部屋の最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 当日予約後にキャンセルした場合でも払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内での直火方式での調理は許可されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、夕方9時以降に予約受付された場合には、100%確定予約を保証しません。 ペンション内ではWi-Fiを利用でき、駐車は有料で利用できます。 海水浴場と目の前にある灯台海水浴場で散歩を楽しむことができます。 また、宿の周辺にはカフェと屋台通りが位置しています。 徒歩1分の距離にコンビニがあり、車で5分の距離にEマートがあります。 チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。 客室の情報は1422号、321号、1006号、1009号、1106号、1108号、1120号、1205号、1521ごう、706ごう、901ごうです。 基準は2名で、最大4名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、それによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定され、予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "部屋の最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルした場合でも払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理は許可されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiを利用でき、駐車は有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "海水浴場と目の前にある灯台海水浴場で散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはカフェと屋台通りが位置しています。徒歩1分の距離にコンビニがあり、車で5分の距離にEマートがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どの客室を利用できますか？",
            "answer": "客室の情報は1422号、321号、1006号、1009号、1106号、1108号、1120号、1205号、1521ごう、706ごう、901ごうです。基準は2名で、最大4名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 640
    }
}